Todas las  entregas se harán  mediante la plataforma  Google Classroom
usando gitLab.

Para las  prácticas (Equipos de  a lo más cuatro  integrantes) deberán
crear un  repositorio (privado)  en gitlab y  agregar a  los ayudantes
como colaboradores: \texttt{mildewyPrawn}, \texttt{mjhl1999}.

Las entregas serán por medio  de classroom, deberán adjuntar un enlace
a su  práctica, agregando en  un comentario  privado el nombre  de los
integrantes del equipo, además, los nombres deberán venir en todos los
archivos que incluyan código.

Estructuren su repositorio:

\begin{forest}
  for tree={
    font=\ttfamily,
    grow'=0,
    child anchor=west,
    parent anchor=south,
    anchor=west,
    calign=first,
    edge path={
      \noexpand\path [draw, \forestoption{edge}]
      (!u.south west) +(7.5pt,0) |- node[fill,inner sep=1.25pt] {} (.child anchor)\forestoption{edge label};
    },
    before typesetting nodes={
      if n=1
      {insert before={[,phantom]}}
      {}
    },
    fit=band,
    before computing xy={l=15pt},
  }
  [.
    [Practica01
      [src
        [foo.exs]
        [bar.exs]
        [...]
      ]
      [readme.txt]
    ]
    [Practica02
      [src
        [foo.exs]
        [bar.exs]
        [...]
      ]
      [readme.txt]
    ]
    [...]
  ]
\end{forest}

Dentro  de la  entrega se  deberá  incluir un  archivo readme.txt  que
contenga  los  nombres  de  los  integrantes  del  equipo,  una  breve
descripción de cómo  se desarrolló la práctica y  las dificultades que
enfrentaron  para  resolverla,  y  una carpeta  llamada  src  la  cual
contendrá  todos  los  archivos  de código  fuente.  Cada  sección  de
ejercicios deberá ir en un archivo  diferente y se recomienda poner un
nombre descriptivo a cada archivo.
